見到以前香港歌手紅到日本韓國真係幾唏噓

睇返以前校長同張國榮去日本紅日本去韓國紅韓國
完全係好似依家D港女見到韓星咁咁痴線
仲要個時係日本最風光既年代，都可以有唔少歌迷

但係依家...我依家20幾歲
發現其實依家出名既歌星，明明都係係我小學雞個時已經出名
即係根本冇進步

歌手個個都一樣，演員又係同10幾20年前一樣
都幾唏噓

風水輪流轉啦 有乜所謂

好多人唔知譚詠麟當年紅到仆街

仲有周慧敏，雖然未去到韓國，但佢日本台灣，東南亞都好紅

起碼風光過呀香港...